其實達哥正正係啲人成為中產之後背棄社運既最佳例子

達哥揾到錢之後，名成利就，有錢有女，無論之前幾貼地都好，為左自保都逃不開遠離社運。

其實仲有好多pay grade真係高既高級公務員，同埋返左大陸揾真銀既ibanker都係咁。

睇返今日自己身邊，上左岸上左樓既人(曾經2014 佔中) 變成反對示威遊行，驚影響樓價股票。每次自己上街其實都有種莫名其妙既寂寞，一方面感嘆人生高不成低不就，一方面覺得自己冇野輸可以堅持更耐。有時真係好迷茫，覺得個社會真係好有病。

最後，8月5 號大家知點做啦

push

好多中產都有遊行

但佢地肯唔肯瞓身？

達哥都罷工啦，但佢過去呢個月都係好明顯生意同錢行先，社運只係興趣同建立形像。 其他中產都係咁。

pish